你老母臭系，無論點都一定要搞尻下何君堯

你老母個人又弱智，今日單野更加唔洗講

Push

至少圍撚完再掟佢落垃圾桶

手足 回家了嗎?

到了